why馬會仲未開林作Vs鐘培生既賠率？

who fucking cares